[幫fd問] 有無九龍區既幼稚園請人啊

補充少少 BEd(ECE) final yr
返緊實習 六月完
私校或者非弁利都得
酒水已備

而加仲邊有位做

點解咁講

唔識上教協？

唔識自己搵

勁多人grad 市場需求又少 畢業等失業